強烈要求已成年既女人每隔五年定期驗腦

第一關 買野俾錢

第二關 落雨擔遮

第三關 㩒ATM

第四關 道路駕駛

每關都有標準做法或限時內完成
四關合格至准走 否則永久列入智障名單

已block

驗左未？

仲有行路呀
成日啲女人行行下停係路中心，如果唔係我反應快一早撞埋去
一年遇過不下10次

應該要加多關用八達通嘟入閘機

最撚鍾意企行人十字路口 屌佢老母唔知阻撚住人既